Timing 好重要

幸福有時係要俾次機會

有時係最好嘅moment錯過左就冇
但可能一齊左後
又會破壞晒幻想呢

如果白是白色的，那麼早餐一定有烏冬

唔好講一半唔講另一半喎